有冇方法可以屌黨鐵老母

香港人咁鐘意投訴 如果用啱方法投訴會唔會有冇方法令到佢冇得封站

係耳聞佢地同黨鐵有啲關係
除咗send email dklm 仲有乜嘢方法

請賜教（我知自己好天真）

你哋班暴徒同我入曬嚟

有冇人教吓我 點破佢封站

到底係邊位高管 ／ 董事同意港鐵歸政府指揮呢？

而呢d董事既大名係乜野呢？

相信呢個係謎

睇返啲新聞 而家係黨鐵自己決定要封站
但係運狗 我諗都係狗要求

反修訂《逃犯條例》風波未平，市民今日（24日）下午1時在觀塘區舉行集會遊行，惟港鐵早於10時許便宣布因應公眾活動，中午12時起觀塘線彩虹站至調景嶺站之間，共七個車站列車服務暫停；九龍灣站至藍田站之間各車站，則暫時關閉。

對於突然宣布暫停部分車站列車服務，港鐵僅解釋是因應過往數星期的公眾活動情況，進行仔細的風險評估得出，以確保前線職員、乘客及鐵路設施安全，至今未有進一步詳細交代是配合警方行動或是自行提出。

《香港01》向運輸及房屋局查詢有關事宜，獲回覆政府部門同意港鐵「主動採取措施、關閉部分車站」；同時又指上述安排，港鐵不需根據服務表現安排作出罰款。